[幫推]遊行附近執到部Iphone搵主人

黑色機，透明套，係銅鑼灣地帶二樓（女）廁所附近執到，有鎖。
如果係你嘅麻煩借朋友電話打翻比自己安排比翻你

連登有愛，麻煩幫推，唔想人覺得出黎遊行嘅係衰人

利申：嗰頭附近做嘢要妟啲先出到黎遊行

推

push

PUSH

好好keep住 記得要搵到物主
香港人

打電話過黎嘅人要講嘢先得㗎屌
一聽到就cut線點比翻你

怕醜

應該今年dse嘅佢，有jupas email

麻煩巴絲推推post

機主已經攞翻，連登有愛，香港加油

Push

攞翻啦，唔洗推